港鐵東鐵綫信號故障全綫暫停

港鐵東鐵綫信號故障全綫暫停
2017-02-21 HKT 11:36

港鐵表示，由於東鐵綫出現信號故障，往來紅磡至羅湖及落馬洲的東鐵服務需要暫停。港鐵已安排接駁巴士接載乘客。

99.9%班次準確

又黎

唔壞果時咪準囉，但壞既機率高達50%

大陸野係禁

話之你,繼續加價

停左幾分鐘, 又回復正常啦

仲衰撚過比人縱火個陣

加價

又有車喇
成班傻鳩衝去搭270a 唔知等幾耐呢

故障暫停自然唔計入「延誤」之內架啦，
你電話熄左數據都唔計DATA啦~~係咪？！

自己做緊傻尻話人傻尻

270a...吐露港都唔知洗唔洗塞九個字

紅磡至羅湖
點撚樣接駁

等成15-20分鐘一班地鐵 on9
真係一個月壞一次 屌

搭晚搭車果時已經聽到好嘈
好似火車個底不停磨蹭咁
唔知關唔關事